見到有隻鬼周圍行(有相)

不死鳥+個7頭

狗呀

快推

小心屈錯自己人

推

好明顯係狗

巴絲睇住自己啊

隻手有無橙 / 金色手繩
是日POPO記認

yes
睇行路行到行必
已經暴露晒

屎忽好彈手

Push push push

左手重打緊手勢互通緊消息